同男女朋友冷戰嗰陣你哋會點樣氹番大家？

女朋友好敏感好易好小事就小題大作
我冇話自己冇錯 只係我覺得好小事但女朋友都可以唔理我好耐

唔識氹

說服佢脫離共產主義

單嘢好撚難搞

做讓步果個好難咩 ？

一句「今次當我唔啱」！但對方都唔可以得寸進尺，要互相同對方道歉 。

我永遠都係做讓步嗰個
問題係佢會好易講分手
我成日都講大家唔可以嬲大家超過一日
第二日要咩事都冇
有咩問題就講出黎大家改
0.5+0.5=1先可以長久

對唔住囉 我錯囉

好易講分手 咁你成全佢啦！
哩啲女人愈寵愈野蠻。要俾佢知道「分手」係威脅唔到你，否則佢永遠會掛咀邊 ！

一段關係平衡唔到 繼續無意思，除非下半世願意做佢奴隸。

直接衝去佢樓下 叫佢落黎 攬實佢唔駛講嘢唔俾鬆開 一陣就搞掂

分手呢兩個字係禁語，如果輕易咁講，其實好快就真係會分

我都想大家住得近 可以隨時叫落黎
我住天水圍 佢住西營盤
大家平時做完野返到去都已經冇車去佢到
好慘

我成日都係咁諗
但大家都為呢段感情付出咗好多第一次
好唔想咁樣就結束段關係
所以我老閪都會諗辦法氹掂佢

你意思係要比佢試下真係分手
跟住等佢掛住我
明白我的好搵番我？

算啦 你都唔覺得自己有錯既

我都唔識氹，所以最後佢頂唔順，啱啱分左手
巴打加油

Shit man 還好嗎？

努力緊令佢回心轉意
巴打好好錫你個女朋友，唔係到冇左嘅時候，恨錯難翻

等五分鐘 然後擁抱佢
自己先say sorry > 佢都say sorry > 理性討論大家有錯 下次點避免 點做會好啲

前題對方要有共識肯一齊認錯 肯為對方付出 鬧交一定係大家有錯 唔可以只有一邊錯曬 咁樣唔會係叫大方 而係自私

你都係 加油呀巴打
講每一句野之前諗下佢會點諗
祝你成功呀

我理性 我成日同佢講呢一套解決方法
但佢好感性 永遠都好敏感 講極唔聽咁
我都同佢講大家要一齊去改
先可以長遠 如果永遠得一邊改咁有咩意思
佢又覺得大家唔應該改之後要相處得舒服先啱
有時對住佢真係好攰

執佢一劑補飛

今次當我唔岩 咁下次再讓又係當我唔岩
慢慢佢就覺得你錯曬
如果佢係好既就會珍惜你同時自己都改
如果相反呢 咁一段關係就無再有人做讓步
好快玩完
不過如果係咁都係及早望清真相好d

如果個個識咁諗就好

打番場交 勝者為王

主動比條撚佢含

你地係因咩事而唔開心？
有時候男仔覺得好小事但係女仔會在意
我男朋友有時候把口唔收，我聽到某d說話會好唔開心，但係佢會堅持自己係講笑，同佢傾過都係咁
而家都有少少不愉快緊

冷靜後道歉 講返自己感受佢又講佢感受 就會攬住大家講對唔住

上黎扑野

講咗 之後就玩完 text 佢都唔理我

之後做d on9 野佢就真係冇再理過我

係咁易冇事就好

咁嗰陣佢就打電話比我
咁就好正常同佢傾咗陣計
我問完佢做緊咩之後我就話我打緊機
但佢覺得我係要掛住打機而唔想理佢
之後佢到而加一直都冇再理我
又話唔會再信我諸如此類
但我只係想同佢講我嗰刻做緊啲咩
有咩好嬲

Bb 唔好嬲啦 呵返啦😚😘

其實佢都想同你分手好耐

床頭打交床尾和
訓醒教咩事都無❤️

我覺得如果佢小題大做，應該坦白同佢講，當然係等佢心平氣和時侯，同埋你要講得語氣好啲，話係為兩人長遠先會直接講 。 講真，過多一年兩年，如果佢冇改，我咁講你一定氹到好攰，寧願分手就算

過咗幾日了
頭先同佢講早晨咪又係唔理我照碌ig

我尋晚選擇咗理性咁同佢講「我只係同你講我嗰刻做緊乜
而唔係唔想唔理你
我好後悔都好對唔住同你講嗰刻我做緊咩
因為竟然會令你有誤會」
佢到而加都冇理過我

你地幾歲呀？咁細路仔嘅

噢 噢噢噢 噢噢噢 我比xx 你含

係咪 我都覺
佢成日將成熟掛係嘴邊 覺得我處事唔成熟
但基本上咁多位巴打既理性解決方式我都用過
到頭來佢話我唔成熟 唔明佢
佢大我1年 我21 佢22

認真
好多女人都好細路仔
用成熟既方法有時未必有效， 仲會令對方之後變本加厲

呢的女人未醒，唔識尊重另一半嘅興趣同性格。我支持你唔好跪低，傾唔掂就分手，下次搵個好啲嘅。
利申女朋友同我都係會坦白講嘅，一齊一年冇鬧過一句交或者冷戰過

外國有一樣叫「angry sex」
我同條女嘈果時都試過，真心有用

咪就係男仔成日當啲女細路咁氹，港女咪咁唔講道理囉。你識幾個外國女仔就會明白分別喺邊

試過，結果係係佢樓下等左5個鐘先落黎，仲要西口西面，唔好話攬，忍得住唔一把車埋去已經好好。

利申： 已分手

腦細 其實呢招無咩用 只限一齊左好多年既情侶 唔好睇咁多韓劇

攬到下咗啖氣為止

成班冇賓周嘅喺度圍爐討論點幫自己女朋友奶閪 好撚gay

巴打好好耐性

一路睇post都無乜野
諗諗下 都真係試過話分開下
但隔一陣對方就打黎 就會和好